[中學生注意] 當校長老師發表撐警言論，記得答佢：「切勿請政治帶入校園。」

政務司司長張建宗強調，學校絕不是表達政治主張或訴求的地方，不應把政治凌駕教育之上。學校不應成為政治角力的場地，任何成年人都不應向仍在求學的孩子，灌輸其政治看法，甚或威逼利誘學生參與政治化的活動。不少家長擔心子女會因立場不同，或因家人的職業和背景等而在學校被仇視欺凌。他強調，政府和學校對於任何校園欺凌堅持「零容忍」，呼籲各界以保護兒童為大前提，拒絕把政治爭拗帶入校園。

教育局局長楊潤雄又指，任何人都不應以學校作為表達政治訴求的場地，將年輕的學生捲入政治漩渦。

延伸閱讀：
[集思廣益] 9月2日中學生有咩應該做、有咩唔應該做？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

老師最鍾意雙重標準。
你反對政府就唔得，佢發表撐警言論就得。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

推

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

打著紅旗反紅旗
邊個老師將冇良心既政治語論帶入學校，就要批鬥到全校都知

拎毛語錄批鬥權貴階級

討論政治都係學習嘅一種 點解唔得？
社會嘅將來係屬於而家嘅學生 點解我地唔可以為自己未來發聲？

利申 我只係係一個每次遊行都有去嘅IVE 仔

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

中學藍絲老師一早預咗你會咁講，佢已經用咗成個暑假諗唔同的歪理去反駁你。

教育界黃絲比較多
但通常藍得就成間都藍

藍絲一般雙重標準 一定要藍過佢 紅過佢佢地先會收爹

如果係公義訴求呢

收皮啦，張建宗
如果啲老師講撐警
咁又得唔得先

Push

啱，邊個夠膽撐警撐政府就全校批鬥
航空豆玩文革式篤灰，我地同佢玩文革式大字報同批鬥
呢個就係活用中國歷史，以子之矛攻子之盾

依家係d克警帶政冶問題返學咋,on9

邊個敢欺凌學生 全班一齊杯葛個老師

老師都好多黃絲
不過未知佢咩絲之前就要小心